究竟有無人識哩條女

呢個係大媽

你撳「開始行動」咪識到囉

原來係佢
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

屌其實成撚日都見到
係咪依個呀婆真係有玩依個app?

依遍文用係依到？

食果啦

咪撚再貼我 SP

好想屌
如果真係咁白滑

睇黎你不想努力了